Olha Yakymenko 4 grupa indeks:290061

1. Towarzystwo ubezpieczeniowe
Dane: o agentach, klientach, polisach. Trzeba rozróżniać polisy sprzedane konkretnym
klientom od ofert polis.
Przykładowe wykazy: klientów zamieszkałych w ustalonym mieście, klientów, którzy
wykupili polisy na kwoty powyżej ustalonej wielkości, polis najlepiej się
sprzedających, agentów działających w danym mieście, sprzedających najwięcej polis.